# 既知の問題
- UTF-8(BOM無し)未対応
- ~~メニューから終了すると異常終了になる~~
  - Logウィンドウを表示せずに終了すると異常終了になる
    - 推測：原因は「アプリケーション終了処理完了」が出力される前に終了しているから？
- ~~現状、付属のサンプルコードが動かない~~
  - Release Buildで動いた

## ゲーム内容の問題
- 当たり判定が原作と異なる

# 当面の目標
- https://github.com/RemindMeToCheck/bstorm に書かれてある内容はとりあえず再現
  - 16進数数値リテラルに対応(0xffとか)
  - 多次元配列に対応 
  - 配列に対して、複合代入演算子(+=など)、++、--演算子を使用可能に変更（多次元配列についても)
  - 文字列結合演算子(~)の複合代入演算子版(~=)を追加 
  - break文が使用できる位置をループ内のみに制限
  - 関数内で宣言できる変数の数が200個までに制限(する必要ある？)
  - Shift-JIS(cp932)対応終了

## デフォルト設定の見直し
- 当たり判定の見直し
- パワーアップアイテム
- 円と円の当たり判定の追加

# 将来の目標
- Mac、linux等のマルチプラットフォーム
- 関連付けによるパッケージ・スクリプトのインストールor起動
